大劉個戇鳩仔劉鳴煒蝕錢蝕到咁撚柒都學人笑黃色經濟圈?

係咪嫌海洋公園蝕錢蝕唔夠要特登出嚟柒多舖
單憑你家底咁撚好都蝕大錢就知你其實係弱智

人地身家都可以送出去，蝕錢算咩喎

都唔係蝕佢自己錢

都係蝕錢，都係柒

肥佬黎都好柒，仲要係蝕自己錢

但係佢冇擺撚明笑其他商家佬喎

競猜7.1前警方發現炸彈地區！

肥佬黎係唔係撐黃色經濟圈?

多謝舉報
老鳳返到屋企又要開post追擊

印象中大劉初期都係反送中
點解個仔奶成咁

因為大劉冇將間公司交比佢

大劉：我呢啲咪醒，由個廢柴仔害香港人，唔好搞到我間寶貝公司

呢件事大樓先贏家， 好似清朝有錢佬，情願俾鴉片個衰仔食，等佢軟手軟腳搞唔到事，都唔俾佢搞自己盤生意。